想問投考紀律部隊 股票/馬會記錄有無影響

想試入境 海關 甚至消防

想問投考會唔會查記錄?會的話大唔大影響?

因為聽朋友講考黑警係會查同影響取錄 有無現職巴打解答下

無負債記錄 股票暫時淨係買下正股 馬會近幾年都有投注 極少過千一注 通常幾十幾百

有
建議你唔好諗

真架? 我馬會近半年已經停左 諗住洗底一年 有無計

馬會都要查?
無得負數架wor
銀行就話查你有無爭人錢姐

馬會戶口好少事，每注唔過1000無影響

有，信不信由你

你咁聰明唔好孝了

做人做狗自己諗

查馬會都合理嘅 如果賭得好大 紀錄部隊黎講係無咁適合

其實我都係得個知字 點都會去試 等心理有個準備

唔考黑警想試入境

準備列哂投注紀錄

聽講好撚難考喎大學生都未必入到

自己個心都有答案仲開post問？

查到你注碼太細 九成都唔請
波馬股神一定請你 前提你要指點下d大sir點買

要解釋返點解當時你咁買
大Sir:屌，你為乜重搥阿仙奴？到底你有冇判斷力

睇你見嗰個考官 有啲過600要申報 有啲就過1000 睇個啊sir作風

你個名

有你老味咩 現職答你 除pc外冇

信用卡有分期會唔會有影響

股票無野

但馬會果D就有機會影響

Pc 都有影響 以經紀律部隊最低級工種

好L多 9upper
認真答你
入境處唔會查你馬會紀錄
只要交3個月銀行紀錄+債務申報